覺唔覺 day trade 根本唔洗用 5個 mon ???

我平時返工
用一部 5.5 吋 iphone 就搞惦

心目中多數有個價
e.g. 你覺得恆指跌到23000 會反彈上升，
咪掛定張期貨 23000 +1
然後再Set 埋止賺、止蝕位就得
e.g. 23200 止賺， 22800 止蝕
個apps 自動會幫你執行，根本連 mon 住都唔洗

你估你睇得多 mon 就準d 咩

so far 我一邊返工，
一邊用 iphone trade 左咁耐，都贏緊錢
唔明 d 人做咩全職，仲要用 3-5個mon 黎睇

55

唔覺 好撚多野睇同計

妒忌？

賭仔都係一個馬會APP搞掂

岩牙

傻散day trade係一部電話攪掂

樓主好型

贏就型，輸就柒

不嬲用開五個moon睇av
落盤用電話app

根本唔洗

月亮5個？仲要睇到AV?

雖然係高風險
但唔係賭博
係屬於投機

睇bnf 呢種投資大師 你就會明

全球股市都用兩個mon

佢都潛左水
可能輸晒

But why ?
我都見好多人基本會整雙 mon
真係有需要咩？

一個mon睇市，一個睇連登，一個睇thisav，一個打機

原來係咁用

全球經濟一體化，全球跌就算邊國指數再利好都會跟跌，係跌多跌少咁解，一邊睇數一邊set價係基本
我做野都係雙mon，無可否認雙mon比單mon好

終於有認真答

要睇埋債市金價利率外匯ga嘛

咁你賺唔賺到大錢？

5個又太誇 但兩個真係基本
再根據個人喜好多一兩個都合理

通常用得五個moon都係專業trader 因為要market making同睇order book

UP乜9

有四個mon 做自己野 睇戲打機
邊洗好似你咁仲要番工

我平時月頭落圖書館
用一部 56k 上網嘅電腦就搞惦

心目中多數有個價
e.g. 你覺得呢個月恆指跌到23000 會反彈上升，
咪掛定張期貨 23000 +1
然後再Set 埋止賺、止蝕位就得
e.g. 23200 止賺， 22800 止蝕
個apps 自動會幫你執行，
月底期結先返去圖書館平倉執錢，根本連 iPhone 都唔洗

1個mon上連登睇媽咪麵 1個mon落order
洗乜睇個市

事實上愈係玩得簡單既人, 愈係贏錢

屌你 我懷疑你講緊我

見到都覺得唔舒服

Ching平時電腦有咩做？

同問
睇得幾多個

保安都有得home office?

1個MON住ACCOUNT實時倉位P/L
1個睇產品FULL PERIOD
2個要黎做策略比較
1個要黎上網

用咩app可唔可以推介下想玩港股

幅射射撚死你

佢潛左水？？

得wallpaper無咩感覺 有無實戰圖

咁多mon 有咩用

笑左

av

見公司同士多數6個，最多8個

money18 app 已經夠做啦
用直覺低買高賣

1個mon就夠,上連登睇媽咪麵就有方向...

你當自己間房係交易所?

圖書館仲邊有56k呀⋯⋯吹都吹好d